今日 係我地亞洲人抬頭既日子

我大韓民族連世杯冠軍都未驚過

你老母比狗屌

你做乜屌我老母

連登仔連亞洲人都唔認

Oppa贏左上屆冠軍係唔係可以申請免服兵役

個啲賤種 不理也罷

想幫你恆